依家北角係咪都有遊行？定咁早已經封定路？

見防通pc仔都有3級頭 今日應該幾full gear

係北角見到好多廢老同狗打氣成個場面好撚嘔心

有法輪功

法輪功幫大家開定路

法輪功
由北角行到落西環

法輪大法好yeah

冇柴既都有三級頭